點解雪人唔著褸但係又戴頸巾

如題
唔凍就咪撚學人戴頸巾
凍就著褸啦

雪人夠唔係人啦 比d眼耳口鼻佢做咩姐

方便出火

巴打，我仲記得你唱嗰隻出不了池